[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3884)

車仔jump

利爾ez

伊巴反屌

車goalll

我車

車goal

撐咗好多場。。。撐埋雲達Ok?

燈撚到

軌

0-1 chelsea

Gel gor垃圾到

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

乜撚野搬泥勁過阿積士笑4

國米半7

仲有冇人敢講我車

我哋和好ok?

[14.5] B 國米OK?

軌x黃義助朋友隊 針

利爾 車 中緊wo

美國隊長

車仔又角細

華拉度列咁勁架咩

叻仔

德甲場波完左？

講下姐

里耳-3c

今季勁左好多

德甲停角

新世三

車入角大定細好

嬲呀！

車同德甲快半大

睇岩利爾 車 華拉

我車根本派錢波

乜撚野般尼勁過阿積士

里爾刷角未

Gel 撚到

先1:0 就gel

荷甲 又咁撚正氣

華拉 睇啱 但冇買

車仔今季真係做福世人

里爾-3c

半一 幾正氣

唔好比佢停

點解利華 咁易？

葡超點？

因為你買左

近排啲強隊都係領先之後俾人反cup

派錢

OG 豬隊友無計

2-0

點解波爾多可以廢到咁

最近屌車仔未輸過，咁都唔識買真係唔好學人買波

車半大未1

利華炸左?

波爾多不射男

屌半大都炸

刷角未

Jumped!

屌 半大又炸 屌你老母

里爾角球雨

齊齊4角
角大?

444444444444

4444444444

雲達是但入球啦

里爾-2c

里爾444444
-1

Fnc jump

般泥差啲

出過4.5？

尾柱條友頂唔到

我係連登 伊布開post果時先識你 久唔久都有留下言
果陣你d煮野食猜謎遊戲都幾好玩
不過我係舊登都有pm你
可惜頭先冇跟到雷加9.5s
中左再派比你

出過 足水

想知帕爾馬+1.5/2點輸？

又贏

咪gel

伊巴上力未

利華古信要唔要補飛

明天會比神仙水大家再跟

炸左半大

No need la ez win cashed gel

里爾刷多2隻

真係唔知點輸

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

車又平安鐘 zouma

車冇角啦屌

車仔震撚曬

你地定小小好唔好，見你地震搞到我又震埋一份

LOL 變左中國化 韓仔收晒皮

全冰角

根本LOL就係騰信

里爾比多兩隻我

10 1 100

半大又差一球

利華半大 goal

雲達不來梅GOALLLLLLL

利華11

雙方有入球 gel得？

炸完對家 又中。。

伊巴廢到

點解伊巴咁撚廢

國米22 重心 帕帕5th goal

唉屌

E巴咁廢

伊巴半大goal

55555555

var

里爾比多隻

喂大佬唔好又半場領先伊巴兩球啦
好撚驚呀

5555555555

華拉2-0
成班人買伊巴！

媽媽5c

西維爾2:0！

Which

利華

雲達ng先gel
雙方都有入球又gel

華拉計啦

里爾比多c

里爾4.5 gel

伊巴正一作客蟲！

國米冇角點贏⋯⋯

佢應該講緊國際米蘭

車半大ok???

有乜睇 唔係炸左？

有

車仔刷角吖

半大!!!!!

車goallllllllll

Inter 2-2

半大3串1cashed

0030齊心半大

車2:0

全半大

國咪var入？

美隊勁到

車仔Goal

般尼追和到我撚左張飛佢啊

我了

車 利爾 雲達 點部署？

蚊注炸

派我

inter 999999

屌西甲係大越

inter 10c

冇越

今日美隊要帶帽證明自己啦

車

伊巴應該玩完

有冇人派
50蚊都得

gel gor訓啦屌

輸撚死 搏個法甲6.5b

好fit

車角大針得

美國隊長 好勁

自己搶 自己帶 最後自己推射入埋

波！！波波

西又神9

伊巴主場都仲有得叫下 作客玩撚完

幾時咁強

利爾 幾比幾？

條垃圾真係廢撚到
以為自己識睇盤 其實就鋪草專員

30

跟左成班人買伊巴 唉屌

Gel得未？

利爾2.5b

輸琴針

搬泥 屌那星

做人做狗自己決定

里爾 4.5b 5.5b cashed

伊巴主場輸球cup 今場不了

買咗角大

10蚊都針.....

輸緊30波爾多完場同我爆5.5

我ok?

贏緊兩球

下利爾4分45就吹完場

輸撚到

有冇買車仔追返啲

屌你啦 我爭緊銀行成皮野 琴日到今日針左5k
乞兒兜拿飯食

點解死追細

買咁細

有無人買左國米

正常事

咦望下我個國米11.5s仲未仍

又中？

買細要練心 不了

惡能到

多謝媽媽

帕馬 羅斯 車 伊巴 雲達全格 10 2 100

祖記閪完重敢國米

利華仲有冇一粒

我

追大又死 追細又死 你賭埋佢

加到300啦

嘩 你買雲達？

lm

Lm

伊巴全格

Dllm e bar

32好無國米

國米果場有無多一粒？

國米cup 未

cup西維

我車開季輸左比49000之後，終於上返第四

想買5皮收息 點睇

4:2未？

國角10c完好無

好

國米要羊啦 上榜首

開到我派返你

國米唔會又世界級中位數掛

Ho

國米入啦

咁多國米手畜

先收一場 多謝支持

介賭啦不如

支持

契爺買0.5？

國米大波有無，追數注…

國米冰實!

帕爾馬ng點睇

連登小朋友，最鐘意跟那些輸錢大蛇，而有實力個d呢，就吊走佢地

想入手車10.5b

無咩可能

上面條賣料狗係咪傻𨶙左 自言自語

有冇手足要左雲達不來梅下盤？
練心

祖記1分 國米唔可以3分

0.5/1 未有0.5

國米個場鬥射飛機?

國米快上

我朋友好西利嫁

國米糕未

免費水，見到？ 怕你無錢買

直頭買客勝 定啦 掂！

國米肯4:2未，4:2即買波衫日著夜著返工都著

而家事前定事後？

買左$5000國米和 頂實

俾人禁屌？

最後機會 和波走人

如果一陣輸撚埋呢，激死唔激死

國米-1c快手比埋

盧蛇派膠比人打反擊

國米不如唔好叫國米

快入啦

我戥佢唔抵 我唔係盲麻

幸運對芬洛半大

國米skip算
我想追數呀，有無水

般尼半場都過唔到

點解我車會輸比49000架

車 Ng

試陣啫

雲達糕

屌買唔切雲達

雲達真係贏埋，痴撚線

雲達cup

3倍ng

荷甲兩場半大

大佬彪

私家雞

是日笑話
愛華頓利華古遜

國米4:2
10抽1 100

羅斯

成班傻閪又輸錢

係CUP既話 我朋友話派

LM

雲達gel得？

點買先贏...

西甲彪

雲達幾比幾 講！快！

有冇上雲達

即場米win

2:2

彪好cute

絕殺啦好無 國米

88

德甲11.5s？

國米入未

14.5b 一gel就出事

利華輸緊仲唔刷角

加個國米 thx

車goalllllllllll

車又入

車正氣

戴帽

國米32好無

砵砵車

美國隊長 勁能到

西華

我車依啲先叫定過抬炸彈

美隊值得正選

西車

美國隊長真係好撚勁
係超撚勁

yes..

有冇人要里昂

車唔會俾人追和呀

國米 15.5s gelgelgelgel

角細米蘭

伊巴 利華反cup ok?

Chelsea 3-0 gel
Wender 2-1 gel

連c好無？

車仲追唔追ng好

華拉都唔GEL?

40

咁都追得和我食撚左張飛佢啊

叫般尼過到半場再同我講野啦

21碎咁能勁牙

0:4

美國隊長 真係真係真係真係好撚勁

想大炒咩

芬洛定尼姆好

邊場？

快到

冇買 屌！走寶

總之買車 點解我買左國米

車真係好正氣

車客其他ok

國米

華拉30

車有咁撚勁架咩

兩場都買左,屌佢老味

好似話要勁過琴日李城，要10:0

想4

炸

你無病啊先生

真心？
啱啱買完即刻入開心

般尼輸半得唔得

炸完對家

點輸半

jump 炸完千祈唔好

伊巴咁廢

痴線 國米1c都冇

荷兩場半大上

是但一條 100

點會有人會買般尼

國米4-2完場Ok?

利華22

我BLACK LIST呢隊衰野
上星期日半一盤俾人入到4-3真係嚇餐死。
今次仲要1球半

軌收錢

買車仔對家就係買zouma自爆

Me

正氣車

32就即派 唔洗lm

秒入

國米終於 達陣 屌

冇啦 領先4粒

伊巴

林8落左Order，後場失幾多，前場要入返兩倍

伊巴屌你老母

國米追大派錢

大佬彪叫買cup

車仔再入

我信大佬B

今日買下盤練心練到
仲要頂完得半格

半6全6

岩，cup和先

荷甲入未

聽日輕鬆食熱狗

梅c串蘭c

所以bayern永遠最正氣

有場入左

輸一粒果陣反屌唔撚入 之後輸多粒玩完啦

絕殺啦

開撚硬下盤

入到就派

諗住以半搏全

伊巴個勢黎緊

車客其他

刷多5角就夠

車比多一粒我
國米

唔入有西用

羅斯托夫車路士點解咁易

嗯

中場買10.5b 我了

半大一場ko 差芬洛

啲即場唔撚刷角屌

羅斯托夫頂實全格

唔好刷喇 要入波

嗯你老母大塊田咩

哦

芬洛未開畯既

國米一突破中位就係咁黎

國米又最尾爆

13.5b goal

華拉咁勁

上了

Link?

今季係唔錯

國米會絕殺

抓飯

14.5b please

估唔到伊巴廢

華拉應該有多球

車仔學國米連c好冇

補7都無絕殺

伊巴神經刀嚟 屌

訓教先，贏左車聽日食個靚早餐去派彩再屌利

伊巴8.5 la

一間追兩球唔出奇

芬洛係咪腰斬

總之屌角

0200蘭斯盤正氣

屌你老母國米仲未完場

車仔 11.5b please!!!!!

笑04

尼斯重心

伊巴會追和 屌你老母 上啊

國米完未 加咁耐

伊巴....

15c都開埋了 國米

90+ 4連

我屌 國米又開最高水角 第幾場 你老母
係咁高水角大 補到開 on9

一球都未有

屌你老母開到15

差d 爆9死我15.5s

inter 2:2 15c ft
15.5s 又中

買左維迪斯主-1
開波10分鐘輸0-2

場場賭角細都補7分鐘
真係冇聲出

車贏緊仲刷

咁夜😱

買大買細都中膽 屌你老母

威廉二世 入未

15.5s都要練心頂你個肺

信左敏z 半主 以為2:0

車9999999
利華10c
華拉666666 淨係得寶高呢場最細

最後600$allin成功

車40都刷

車比多粒我

選左場垃圾

Jumped

媽媽想我死

國米頭先加左幾多分鍾，迫害角細黨

佢係一敏黎，你睇錯了

補7 on9

般尼半一正式收皮

提左你

梅茲下盤 繼續練心

望住佢就爆補唔到飛

利華贏波我扮狗叫

我好少見你咁夜

車10c
應該11c ft 了

cup

尼斯

扮啦臭雞

有野做ma

改卷？

咁夜仲做

車12m

車12.5b please

Inter

real or fake

雞巴廢到咁

伊巴ng 上

屌 芬洛係咪腰斬 串撚左半大

real

咁都吹返轉頭
利華贏波我扮狗叫

利華咁都炸 屌

我掛住買角，低效能

利華點解炸，屌你老母
輸唔見你炸？

12m fake

e巴角又無波又唔入

屌 var再睇冇 on99

垃圾黎

又逼害。。。

西甲 屌

利華比多角

垃圾車好正氣喇

夜媽媽

贏緊4粒都插水，抵俾牌

車唔入對家入

軌冰到完場ok?

比多幾c

國米輸返英超贏嗰d

德甲11.5s刺激

伊巴儲緊氣 就入

伊巴射極都唔入

筆記同預習下

射極都唔入

8c都難

車仔ng gogogo

盡責 欣賞

頭先有12.5s足水

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

又有神仙水

果然mon住

里昂1111111

10.5震緊

Shitter未開波？

我睇大

同問

車仔刷多1c

車仔睇黎真係中左世界級中位數

似乎里昂要角大了

伊巴之前點cup西維

伊巴無左達哥唔識入波？

E巴 ?

車唔入對家入啦

伊巴要入啦

廢

6成控球

shitter係咪腰斬退半大飛黎啦

伊巴2-3叫爆區

live緊

華拉同守畢包一樣 好穩

伊巴 NG有無同路,買左會唔會敗家

利華11c
10.5 gel

抵死啦般尼死搓 唔刷角呀拿

半2全2

wender 5th

屌垃圾車爆左我9.5s就收左工

車快手比多角

應該11c ft

選錯左 今日幾次

屌佢老母 第三球好嬲

11.5s驚能到瀨了

車客其他未

求下車唔好10c角膽

幸福絲打唔踢？

般1:4

14

1:4車

求你比多兩角

好彩個4.5b收得返

你場場買咪得

串左半大

利申 車左份糧落去

車角大 針

華拉7.5

利華 比球絕殺啦

e巴準備

少你咩

般尼goal

車俾多c plz

伊巴入到一早入左啦

我明明打左華拉7.5個cm食左

比彪gel死左啦

不了 10.5s 條褲黃撚曬

-1cccccccccccccc

2-4

熱拿s?

車狗

比斯特個場入未

般尼準備追和

車狗1c

反cup?

比角啦 入2球咪都係輸

般2:4

1分鐘1球

入球易過角 屌

芬洛搞乜撚野？

one more c 切爾西

般尼都得 伊巴唔撚得？

好假

屌車仔咁都輸多兩粒
點解無買

唔得

估大，但布雷我自己想追s

11c 針

11c 執番條屍

半5全7

11c gel

唔係已經11咩

想買般尼波衫

屌死e巴
一係刷角一係俾人入啦

垃圾伊巴

夠膽就入多粒

角大懶低左寶高場西甲

般尼半一半格

軌再輸一粒

德甲請冰角

唔串伊巴咪

多一角啦 車仔

慢慢

鞭

伊巴買硬你對家

利華古遜全隊仆街死未

喂屌 車頂住 我要全格

雲達開第3定第4場2:2
btw 雲達5th

車冰plz

心血少D都唔得啦宜家先開10.5c

leon角細定角大

買唔買atm？

幸運薛達岩岩先開波?

係

好似大家都係伊巴利華苦主

屌...多仔角米里爾差一角 車仔就爆我一個

會唔會全細呀

食屎啦般尼

球球飛機

最後有冇11角？

我串左國米伊巴利華
死得好安祥

13射得3中

多謝契爺

補4咪撚有角

咁我買atm先

角都食埋好撚耶

好彩車保到個全格

S

里22222222

我國米串般尼 伊巴串利華
死撚曬

所以冇入球冇角

咩位入好

13.5

雲達補幾耐

里昂又閪

屌你老母真係好憎西甲成撚日炸

國米角派咩呀dllm

10-11 掛
呢場odds賽前好特別

同上星期一撚樣

大

又1.85

好彩車仔換左教練，比著平時入左一球就守，依加已經西左

炸你對家就好開心？

車4:2 11c ft

伊巴世界垃圾

100%水 繼續低調落注，高調贏錢

車11.5s gel 2.43

未試過炸對家

國米唔係15c ft咩 做咩重唔派

Keep住呢個態度

爆左la，個個都買11.5 12.5 14.5

憎你啦

包尾都仲買

國米又數角 數到幾點呀

下場買埋 中左派你

果然聽你夾角好過

利華又11c ft
10.5 gel

我個個15.5s黎

I need more

舒服到

10.5b 低水 gel

係你唔買姐

垃圾利華

媽媽夜媽媽

same

薛達半大未

其實你應該明我少買s

1-0

無啦呢場

唉 又差1c

雲達gel！

今日比咁多水都中好多了，聽日深潛算

有冇機會

仆街
度完無去買 而家overall+2注 個心唔係好舒服

我明

比 半大？

gel la

馬會: 呢場角細

唔好啦

靚中手足

你有d時候事後

派左啦角

大硬冇問題

Atm b or s

車狗個場都派埋
國米呢屌

我乖左啦

俾多球

荷甲？

想坐 話你知

平時你唔係訓左架啦咩

點會細

230半大？

派左la

亨克半大

5.00

維迪斯個盤係咪加減號調轉左邊

而家瞓

咁我allin5.0

我未？

里昂半大-1

popo全力去拉老豆搵仔
唔得閒搞外圍

我8+1買的

手持三場叫Cup。點部署

早點休息聽日起身再黎過

想落場踢埋一份

巴神？

想要巴神朋友隊 有冇同路

里昂我一入2/2.5細就秒goal兩粒

快撚d半大

收費神仙水
維拉魯比亞4.5b✅
洛哥尼斯4.5b✅
比蘭尼塞斯4.5b✅

免費神仙水
馬夫拉0.5/1✅
國際米蘭4.5b☠️
布魯士明斯特4.5b✅
全北現代1.5b✅

有冇人派下 角大針哂

我係咁低過2倍去買 就知我過山車緊

里半大goallllll

畢爾包半一有冇同路

維迪斯有冇奇蹟Cup

C cup

里昂半大cashed
全大gellll

係咪真㗎

里昂半大cash了

諗緊盤定直屌客win好

留馬會戶口

淨係買左半大

想買巴神隊客勝

12345677 thx

里昂角點買好

我都訓了
出下訓前毒水先
熱布10.5b

巴神踢緊邊隊

小重注 盤穩陣

法國除左聖衣 咩角都好撚人
ps 岩岩波多 7.5b受傷者

好似係佢家鄉 布雷西亞

係 上上場有入波

ok

法甲d角好撚西

要g持了

尋日贏既 今日輸返曬

6.5受害者

Ok gchi巴神了

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

又中一場免費水，
收費神仙水
維拉魯比亞4.5b✅
洛哥尼斯4.5b✅
比蘭尼塞斯4.5b✅

免費神仙水
馬夫拉0.5/1✅
國際米蘭4.5b☠️
布魯士明斯特4.5b✅
全北現代1.5b✅
費內巴切4.5b✅

包包換包包？

伊巴成個下半場踢乜9
玩分邊但係唔落底出波

G持

半大收錢

馬體會上盤？

G持巴神

馬體會x布雷

荷甲兩場半大又中

小弟呢幾日開左爐都中唔少 另外好多手足今日比前鋒針到笑都比我兩條3串7教起
大家可以去我個爐度睇睇 跟跟水
齊齊羊 齊上齊落

Disclaimer：終生不賣料

買左比斯特大波好安詳

真的我了

西甲 意甲 兩場角大

巴神上牙

連我咁有實力連登小朋友都反我
你要受歡迎一定要令到佢哋輸錢，就受歡迎了
加油

有冇手足買左利華？

娛樂注 中意可以跟我對家

比斯特 2.5b 10 1 100

想知你既實力

唔好咁講 大家齊齊贏啦 但我唔想害人

跟10蚊支持巴神

繼續反我吧，越反我越多人同我買料
放長雙眼睇，我將會係最多人同我買料的人

贏多d

追追po，一目了然

同路

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

要免費神仙水，就入po留tg

梅斯
里昂8場不勝都輕鬆穿盤 我屌你啦

馬體角大 全部掃

有無人教我玩外wei

Morning sir

阿蛇咁夜唔瞓？

屌你地。。。

熱2c

有無人tg傾。。。。

上面有個賣料狗 你試下放佢蛇
應該ok

我真心 受撚夠馬會 起下我底先啦好嗎

學cc台
Good evening sir

嬲到癲 垃圾

有冇人買包包下盤

定啦,里昂最鐘意撚賭仔

10.5心b 等收啦
堅訓

sir 幾點放工

半大

對左

1c

兩隊閪點半大

買埋下體半主

2c

開場2c

呢次我會買下體

但買親佢等佢入波都好撚辛苦

畢包禁屌

比甲 入波啦屌

馬體冇個葡仔唔識入波讓唔起半一

屌你亨克半大未

啱 冇新c朗點羊

3333333333

比甲快半大

想瞓 買咩收錢好

3角仲有11.5買

熱拿亞同畢爾包
因為我買咗佢地對家

分享下，呢排跟佢好似幾好，利申盲跟

國米都要 好極有限

跟左國米

比甲半大針

我咁啱miss咗

比甲咁都無半大 燥撚左

針死

布雷入得未

3角完半場

停屍間

里昂第三球 希望瞓醒有得收

巴神隊goal

入左

熱拿亞抵啦冇角

布goallllll

又同路

布下盤

終於贏返注回氣

馬體會場波做緊咩

梅斯廢撚到

兩隊鳩猜波

22個麻甩佬44對腳追一個波

客場下盤小隊

法甲6角完派一百

葡超又想要下盤

gchi

1:0

下體會

畢包又輸

包包12m

呢幾日都幾多咁玩法

博維斯塔入未

熱拿亞10.5b 點部署

下體頂住半主先

你個名 下半場刷

( Show Blocked User - 假希望(舒服) )

thx bro
又可以派小個

完美數據 無限起腳
超禁屌式咁被入三粒 我屌你老母啊

冇人？
執柒左佢

蒲完返來國米又無限角 走地角點部署

畢爾包有冇奇蹟追和？

有
會有12m

馬體都角大

屌你老母啲銀行全部過唔到錢 訓了

哈
冇12碼真係唔知呢隊19波點入

尼斯有權追和

梅斯 我屌你老母

9.5s 11.5s 點部署

等爆

馬體會最近好似麻麻地咁

馬體都開角大 on99

痴撚線 法甲9.5s又等爆

呢隊閪嘢係一粒算數

想買埋13.5 14.5 b

梅斯一粒都入唔到

補幾耐

今次中啦 內定9角

終於中返場

馬體中場好廢 對面拎波
全部要犯規先停到人進攻

前面果堆又傷哂 見到摸奶達都唔開胃

馬會角細啦 留意到西甲下半通常無角

其實atm 10場入9球贏5場都幾犀利下

防守見稱

擺低場重心 普馬斯

場場一粒唔攻

布雷又比人CUP.....

熱那星倒掛反杯 癲到

cls 今日買幾場下盤全部都俾人上半絕殺
卡斯 白蟻 而家到博維 仲要對家紅咗個

我要角唔要入波啊

2:0

.............

felina?

乜撚野博維斯塔我頂你個肺對家紅踢少個都輸緊波？？？

3比1

布雷個龍球球都唔撲

下體13.5b

布雷-3c

唉 2注角細爆哂
上盤頂撚住

13・5細有冇同路

yes...

13.5s練心

唔見哂啲人既

想要富明

刷c拉屌你老母，唔係好刷得架咩
13.5s gell

嘩屌你 黑尻我

贏撚緊

屌你買左幾多咩水

可否立刻完場 買大你仆街

下體整多2c喇

買細輸到

又話戒...

收皮啦

大冰
究極冰

13.5s快

ok 畢爾包刷多2c

加1分鐘好啦屌你

大角撚 pk吧

意假又劏即角 88

下場

83分鐘，仲刷條撚咩

投降

力冰呀

西假你估英超咁刷得

吾拉.. you who.

不了

冰實啲呀

冰撚實 冰魔法

究極冰

冰撚到天荒地老

用力冰 出力冰
冰冰冰

買大角買英超意甲拉，西假大條撚

cashed

咪撚燈啦幫手叫啦

冰撚到天荒地老呀

13c

13

點買都爆

唔話你g

頂撚實 冰撚住呀

14c

屌你正燈西

冰你老母呀冰

西甲真係賤種 次次都埋尾殺角細